係三色台做緊 你問我答

見盡偽人人前人後

邊個最假

冇人想知
反正好快又裁員

聽老頂講好快

劉珮月？

食盆菜個日坐邊圍

邊個演員最nice

有冇邊個姐仔落咗妝好醜樣

咖啡佬 真係好nice

信號王同肛交敏堅定流

當初點解會做三色台？

Morning朱係咪俾班女排擠？

我做個位其實好多時啲姐仔都化唒妝 返工前都會化淡妝 好難見到 但有次見到著名真係呢

因為我老豆唔係誠哥

見佢平時冇咩女同佢傾計

監製/導演惡啲定大牌演員惡啲
幕後工作人員遇到阿姐 Do姐 米奇 荷蘭叻 呢啲level會唔會畀佢地教返做野轉頭

唔清楚 但呢幾個聽人講真係冇得頂

連登女神

有仔同佢傾就得啦

都好似好少 成日見佢自己一個

咁低人工邊個想做？

住得近同埋我做嘅位幾free 唔洗局住一個位做or不停重複做一樣野

飛躍男係咪同佢拍緊拖

呢樣唔知

愛回家班人現實中真係咁frd？

新定舊

依家8點播緊個班

光頭佬好撚黑人憎

應該係唔想埋八婆堆

又屈人

即係邊個

我諗我知你你邊個啦

我喎！

Morning朱都唔知

勿相認

邊個干火bb？

#24

唔知 即係邊個？

打電話問觀眾

是咪朱sunlight

男藝人好似個個都咁高
係咪著鞋墊

唔清楚 但其實好多時都係影得佢地高
不過大部份男偽人都有170以上

有邊個係矮
唔計王祖藍個d出名矮

我諗唔到
不過近幾年嘅出名偽人都好高

你入咗行幾耐?

幾年

出書啦

而家人人都可以出書, 不D過D料最緊要夠堅.

之前忽周定東方, 有個暗名爆個個禮拜都估人名幾好玩

忽周，我個時成日估到佢講邊個藝人

做幾年就出書 咁做咗幾十年咪開雜誌社

陳展鵬真人係咪好亞視味

試過連踩26 7個鐘 有比我食飯休息下 不過真係差啲頂唔順 好彩比返2日假我地

唔係形象指導話事咩？

大陸味多啲

係唔係讀電視電影入行？

其他藝人係咪好唔鍾意Fyy
見佢出去攞獎個時無一個起身恭喜佢仲好勉強咁拍手

咁張彥博係咪真係好矮？有冇160？

點解大台咁自大

有冇返教會

拎左飛躍

又學人老屈
佢真人好nice

廣告部同事

金剛平時D廣東話係咪好標準

之前荷蘭叻同陸永單野係咪真

FYY真人會唔會黑面？定係好親民

張景淳真人係點？

我個人覺得係 因為好似有班大佢小小or老屎忽唔係太鍾意佢

巴打做廠/production?

我覺得矮 有次見佢同天然呆一齊行 天然呆高佢成個頭

有咩新上位既演員以為自己好多支野既

好大支野

真心定假膠呀

衝動哥 一定要講 唔知以為係發哥

有冇見過女藝人走光

幾nice 同鏡前兩個人

樓主唔應我 慘慘

Nice 有唔該前唔該後

有冇新聞部故事聽吓

邊個海中生物

咁我知你係邊個
利申 離職ed

紅衫魚？

幾好 對幕前幕後都好好 笑容

唔記得有兩個

大小姐份人點

呢幾年 我愛祖國 垃圾黃色

而家入職底薪係咪都冇10k?

返2樓？

想知陸永c君點

Ali 人前人後係咪兩個人？

Fyy係咪好撚爛口？

依個都幾轟動

有小小串

直接講名得唔得

其實開名有咩問題呢？用埋d名要人估來估去好撚好玩咩 都唔明點解次9次講藝人就咁撚樣，樓主自己咪埋玩啦 唔講以為自己猜緊燈迷

我點知

咖啡佬係邊個

唔係 算係最好服侍嗰批

幕後唔係

咩的士司機

坐咗監幾耐？

真係唔知

陳豪呀

聽人講比人照肺 不過好彩有高層攬佢 同埋呢幾年啲小生係咁走 點都錫住佢

我有j

攬極都攞豬肉獎 快d走好過

荷蘭哥成日四圍點火 如果唔係米奇同有班大佬保佢 晨早收咗皮同埋希望下次三色台咪撚再搵佢講波

其實的的士司機真係好仔,見到留言既另一半記得好好咁對佢啦

做咩post?

願聞其詳

黃賓穎係咪會起台後發姣？係咪雞？

你打機直接打大佬好唔好 直接開名點好玩

同埋佢係後生嗰批定老嗰批

聽人講對啲茶水阿姐唔太nice

直接有咩問題

見到佢下年啲戲你已經知佢又冇機會

達哥份人冇你地話咁仆街 幾好人
唔知

邊個姐仔真人最好丁

呢個都唔係大台ge人

應該有性格姐

Venus

Small small lup, easy for eat

話說早幾年我老闆做都市閒情定唔記得乜春嘢啲訪問 我跟埋老闆去幫手 係大小姐做主持 即係訪問我老闆
大小姐啲表情都幾撚浮誇 勁唔自然

有咩女偽人係雞

群姐

比我係的士司機實飛咗佢

三色台人工低得可憐仲要偏袒藝員部,當做幕後個班係狗咁.

我覺得All 幾乎冇背景 入行都係想搵人埋單

+yan點會無禮貌

係脊醫 記錯

係咪實力派Christian 女神bb

下 估唔到wo

以為佢斯斯文文 。。。

好喜歡她

畫公仔畫出腸有咩意思

講粗口 ？

八婆團嗰幾個八婆係咪互相不和

人生...........於世上

All係全部
唔好話ali bb

以為又係暗語

睇錯

What

邊個女偽人有口臭？

上

好羨慕佢老公

會連累你地？係嘅話講聲sorry

其實佢已經冇上位嘅慾望

Terry真人係咪都係傻更更咁嫁?

我並未能哭 逼使鋼琴哭
哭這沒法解開的困局

以前做機場
有次見到佢抱住個B入黎
望左佢幾眼 佢黑口黑面走撚左

Ok
But I mean does the firm giving him more opportunity

每次見到哩類型post就知道要猜迷估人名

原來真人咁 俾佢呃到

以前唔係 而家覺得佢入戲入到痴咗線

？

點睇大隻Tiff同勇仔？

我做頭等lounge既
佢坐低叫哂野飲
唔夠兩分鐘
黑口黑面走左
望下都唔得

唔係 幾nice 不過呢幾年都冇見過佢返嚟

但米奇依家仲喺tvb咩

點假法

推

坤哥近排好似潛咗水
要靠做新聞先見報
係咪冇咩show同戲揾佢

係 恭恭敬敬 因為佢捱咗好耐 明白幕前幕後辛酸 所以對人好好

樓主知唔知tvb歌手d嘢
星夢嗰堆

Who

睇怕佢以後都係做翻呢啲角色

大把
其實寇仲嗰年做卧底好大機會拎 不過佢要走

Cctvb 冇人想知

pearl tonight?

聽同事講 已經有老頂mon post

有唔該前後

好少接觸 唔清楚

劉佩玥點假法？

揀題目答 上面已經自爆左少少

港男丁份人點

唐姨係咪人前人後兩個樣？

鹹姨你睇佢換過幾多個男朋友就知

邊個女最淫

我得閒幫你問下每個女偽人

邊個干火

視帝視后嗰啲最尾其實係邊個決定
仲有你地員工圍內係唔係會估 今年邊個大熱

奇異種子 who

好想溝細細粒，知唔知佢有冇男友

我好想馬明拎 其實上年降魔的真係最大機會

邊個音樂情人 最佳奸角 any tips

Cat girl

擔正 = 做過女一?

咁都唔識就咪撚追po啦

巴打如果唔想答第一條問題 可唔可以講下第二條 好好奇想知

其實係咪無諗住俾因因

樓主show 張staff 證 blur 左去黎望望
好撚多出面吹水料

員工證都無張 求其搵啲野證明下都好 屌你 我話自己係白宮做都得啦

其實個個都覺得明成祖係度就佢拎 唔喺度就牙醫

好多人叫樓主po員工証
一定係上面啲人搵戰犯

信咪信 唔信咪算 點解要人地證明 仲要已經有人mon緊post

視后呢

何廣沛係㗎好撚閪

Blin

又唔係仆街
係專做第三者啫

又無個人資料披露到
問張staff card色姐
正常係員工都知咩色啦
又話自己做三色台
咁驚答 定又係波台係度撚人啊

就係呢個位有心搵我就死緊

d撚樣係咪盲閪黎
樓主答完個問題
d撚樣又重覆問

朱凌凌真人係點

搵唔到戰犯嬲嬲豬呀

我已經唔知邊個打邊個

唔覺得樓主有答過咩實在嘅嘢

呢啲post笑下算啦

智障既就返庇護工場

Ching去馬

#Wetoo

佢呢排搬咗去我附近𢦓日見到佢
真係幾nice好高大好靚仔
應該有182-185

有心剿干火bb單野出黎唔俾沈 樓主好易奶野

返幾多樓，揾下你

我怕佢連影tvb 錄影廠/出面50+1 logo 都做唔到
波台狗黎

高層 hello

點解大帥哥咁撚柒鳩好睇要放係炮灰檔期？

如果有高層mon緊post既 我屌撚哂你地全家再中出埋你地老豆老母呀 拍埋d柒頭膠劇做主打 岩香港人口味既就做炮灰 你班仆街冚家剷全撚柒鳩部欠撚左香港人架 屌你老母爛臭閪

樓主小心 聽同事講已有高層揾緊你

點入行？

Ali 我好鐘意你呀 希望你見到

但聽人講如果做拍戲個啲位要識人帶入去先做到係咪真？

點唔nice 法先
利申都係員工
印象中大小姐對啲幕後幾好，好識做
其實成班愛回家都nice 可能要keep 住自己個形象要入屋
不過可能我唔中肯嘅，因為機緣巧合比下佢請過我呢個二打六飲嘢
你當我大小姐打手啦

樓主開呢個post有無後悔 如果俾人炒咗會點

個個都咁講

羨慕妒忌恨 我都想俾大小姐請我飲野

咁10A同達哥呢 真人好nice定係個人好串

上次班波台狗先撚完一大班人
而家啲人係咪無哂批判性思考

咩information埋黎就接收
連懷疑下真假都當你係異類

信就信 唔信就唔信

所以64係無死過人 架
唔洗求證架 有人講過 我信就得

child登班新香港人遲早比中共洗埋腦架啦

樓主識唔識何依婷？ 份人點？

邊個係衝動哥

咪

飛躍男係咪有181

樓主係咪俾人照緊肺 小心呀樓主

同佢有common friend打過幾次波，幾好人，零架子

有冇機，話哂佢都算有知名度

何廣沛

拍愛回家個班人係咪求其hea做

🤣睇返09港男佢真係好靚仔

佢真係幾靚仔 笑容又好
鐘意睇佢拍嘅劇多
利申 非gay

CID?

梗係啦唔知邊間大學讀咗個位

月亮？

會員 new god 美斯係咪TVB員工？

濕水

樓豬唔好有事啊

麥美欣真人係咪傻大姐？定好醒目？

樓主係咪比人摷到？失左蹤

高層你好我係曾國祥

唔該晒

即係邊個 唔明

who are 唔明

翠如真人係咪傻更更 冇乜機心咁

樓主唔見咗 俾人照緊肺

有冇detail

新定舊？

追post啦伸手黨

垃圾清個title唔係秘書 好似係叫秘書助理

俾呢d 9up 唔使本既post 影響形象既藝人都幾慘
諗起家姐

點解頒獎禮大帥哥一個獎都冇

True

偽人們,大家估到知到就算啦,咪撚搞樓主啦,而家知自己有咩衰嘅未做返好啲囉

係咪想mon人然後打毒針呀你

屌樓主假膠走啦
成班on9人講就信

講真,你哋想知就唔好搞串個場

使唔撚使咁認真
依家睇八掛新聞睇啫
娛樂雜誌啲新聞又下下考究佢真唔真？
又唔係啲咩國家大事重要資訊
係真係假wfc?
信就信 唔信你咪唔撚好睇囉
咪撚阻住我食花生

你個名wo,細細粒見到你出唒水啦

樓主假膠黎
成班高層仲搵佢

Who you talking about

陪樓主一齊撚班連登仔好撚爽

我都屌鳩你tvb啊！當年巴不得爸爸咁好睇好笑，點解冇撚咗續集架！巴不得媽媽唔撚係續集啊仆街！

True, I want to know the ending

假鳩

898了 世上冇密不透風既牆

開心速遞係咪就黎完？

男/女藝人之中,
邊啲鏡頭前後都咁好睇,邊啲落咗妝好樣衰?

Ali真人點

雷莊兒可唔可以一啖食一個叉燒包？

好掛住神之馬壯

想知送水真人都係咪咁gentlemen

同Andy 同A仔睇緊呢個post

入黎送樓豬一程

樓主唔好走

樓主

高層照肺炒人只會令樓主爆得更多

有無邊個藝人私下會成日講政治嘢,而且係反政府反蝗?
又有無邊個私下成日講三色台壞話,笑返三色台?

高層臭閪們你好

我叫屌哂你哋老母嘅臭化

新連登名

屌真係好撚好笑

其實高層jm9
樓主都係講大路嘢 有必要搵佢出嚟咩

細細粒真人肥唔肥？

係呀 工作態度

sunlight

我竟然有心機可以追到最尾
祝樓主唔好死

利伸:我好八卦

樓主9up都有人信

FYY
達哥
Ali

以前佢拍愛回家好好睇
神之馬壯真係經典 佢啲屎橋

請問你覺得我點？

( Show Blocked User - 點解要留言 )

估佢唔到 堅?

GipGip仔係咪想捉樓主又捉唔到
你主子比我屌7又嬲嬲猪
所以落order扮有做嘢交代呀 呀

你叫快小姐,貴姐,同埋其他on9高層7少陣啦

Staff Card / Staff Card ?

你咁做有咩意義？ 搞衰個post開心d? 係咪要贊你叻叻？

Btw你估錯

男飛躍喎

樓主點睇呢個POST

Mon緊po嘅快小姐,貴姐,仲有係頒獎典禮喥口嗡嗡個麻甩佬,人哋開明話哂都係貴台嘅親生仔,又肯捱又肯搏,36小時嗰陣又唔比視帝人,而家又撚9人
好心你哋就對草食動物先生好啲啦,之前樹木靚仔先生又比你哋撚走左,
就係唔撚識點樣留住啲人才
想變另一個[呀是永恆]未繼續咁lol

7咗

好低人工 又日日開工 基本上冇假放 點算

我仲等緊

荷蘭叻都無得頂?

江x儀搞咩
明明佢做得幾好
但又冇咩劇比佢拍

原來樓主係絲
死假膠 做cafe做到你成隻狗咁

、 日

肛交敏 扮少陣野啦

佢份人好nice

tvb 高層 我係日本共產黨

睇相都估到啦
橫睇個樣平既
口又啫啫咁

入親呢d post一定有人屌moon格臭
係咪咁撚偽

留意到有班偽人入黎護主或者持自己辯駁

有咩大波靚女？

想問蛋記星
1.kings是咪真人好挑剔
2.好痕是咪成日遲
3.公公份人點
4. Kings條仔真人是咪好串 thx樓主

曹永廉真人點

真心覺得佢唔靚呀，佢個下巴

仲有冇藝訓班join? 純粹失業想搵份工撈

走啦 樓主假膠

想問下大帥哥同天嬌點嫁平時
好中意天嬌

係真 c

樓主保重

一隻想洗底嘅雞

負評係比樓主假膠

肛交？

佢哋成日上節目唱成點？ 邊啲真係正呀

幾個巴打都話係佢 咁佢都應該好寸喎

想知祝福聲真人點

唔信成返出去唔好睇啦

唔信咪唔好睇羅
無人迫你

應該hole 人嚟

咩底咁差？

想你都聽見

煎pan定欣係咪面阻阻

批判還批判
批判係你睇完，自己搵資料對照選擇信唔信，而唔係要人地攞證明
人地無義務幫你證明任何野

屌你老母廿鳩幾頁圖都冇張仲咁多人陪樓豬鳩吹

文叔檔宵夜開返未

樓主唔好死

Cafe corner 正左好多

點睇Steven, 佢近排係廠係咁比人屌

一年一度連登仔吹水大會正式開始

上次胡定欣高低眉
化妝師有冇俾人秋後算帳？

假膠出post都有20頁 child登仔真係犀撚利

樓主支持住 唔好咁快死
想問下有冇你特別欣賞嘅藝人 可唔可以講點解？

Hole hole相處啦

冇圖真係講咩都得
樓主快d開個而家屌緊林鄭你問我答

點樣先可以入嚟做臨記？

最低工資 有時仲唔包飯
屌佢老母 狗也不屌

3色台有幾多打手係連登

佢都好鍾意睇樓主你呢種post
有咩想同佢講

發夢見到有人 爛口 把口臭 扮撚曬上菜
犯眾憎 唔識大體同體諒人
班人唔係為曝光率同埋堆根本唔會想有交流

樓主rip

以前有人做cold caller ，當時已經乞人憎

後生嗰班有冇邊啲係真frd

我識有人美國同佢同u
西唔西無聽清楚
只係掛住玩唔讀書果種

留名聽日再睇

學是學非

次次都推cctvb post

條傻鳩話要捉、叫大家舉報對公司唔忠誠嘅人 愛國家咩屌

屌你而家連登Acc好撚罕有咩, 成班加密以為人地睇唔到

一街都係會員

咁舊果輯愛回家係咪frd底

馬家 查生 嚴謹 霞姐 maggie姐

咪就係, cctvb裡面一定大把人有, 高層有都唔出奇

你個名 有偽毒做比較 相對地冇咁狗味果班咪玩得埋lo 但好多都係獵人 稱兄道弟

可能曾勵珍都會有account

Push

李保安上連登

希望樓主無事啦

你唔會估到有幾多[鞋]子會雙手奉上個mail

權力 使人腐化

isp email以前係用嚟封啲小學雞中學雞姐
其他人冇ac因為當時高登係小眾
申請嚟都廢事

而家連登多咗人睇
變咗暱名版facebook，要申請個連登ac有幾難

起tvb內拍唔包 外景先包
臨記班人個個on99
狗也不屌

巴打做咗好耐？

點睇三色台節目質素每況愈下

加得果雞碎咁少人工 樓主會唔會辭職

飯中午買 有時拍通宵要食道具飯真係屌出聲
謝天華唔食架

留名慢慢睇

李思捷份人點？

點睇舊個班同我

梁凱寜份人點

點個份人最假

邊個牙醫
有無人解code

以前係醒哥間餐廳打工，佢係幾好人

辛苦哂

樓主係咪比干火bb發現左

劇集d晚飯/餐廳嗰d餸係咪全部都唔食得？睇過打邊爐都只係喺爐入面烚下烚下唔擺落口

樓主 [/member][/member][/member][/member]

馬明？？

黃翠如有冇人前人後兩個樣？
岑麗香呢？我幾鍾意佢

no ,見過真人,好醒同有禮貌

想知黃宗澤真人nice5nice

唔出奇呀 支那雞係咁
講靚佢又唔係真係好靚 抵佢冇朋友 大陸雞

想問下大便啤娜同wingto份人點

樓主要平安番來呀

驗眼

如果有高層睇緊嘅話留意，屌你老母兄弟果d係乜鳩劇情

點假法？有冇例子舉下？

有冇星期六日既part time請人？
想搵下外快

係醜樣

佢把聲都唔掂

可能我少睇無線 d花名完全唔識

上面第一個開埋全名都未聽過

幾錢人工？

知唔知2-3線藝員大概搵幾錢？

威龍袐密網咁款

慘

其實我真係諗唔明
樓主係間公司入面做唔開名講邊個都正常
但點解連問果d都要用暗示黎問果個人既野
你地唔覺得自己好戇鳩既咩

咁樓主照答同開名有咩分別呀戇鳩

公眾人物但唔比公眾討論

巴打個成字咁型，有影

我真係屌你老母 不如你咪撚開post啦
名又唔直接講 提示又俾錯
點知邊個打邊個阿

唔識唔用引用直接用花名答返個問題？
定係佢唔引用你問既野你殘廢到唔識追po睇翻？

咁你仲講出黎

認同
唔係好知d人係邊個，估唔到T_T

有d我估唔到

開名？得
俾人告既時候律師費你俾，ok？

9 估緊啦ok？

有d難度太高，拉到後面有提示都估到下

大小姐

好擔心樓豬 唔好死啊

樓主加油

淨係知佢做model果時比班差佬同事笑到佢死基佬

上連登勿認真

呢個擺明有
佢地ig有互動

我都想知雷join兒可唔可以一啖食一個叉燒包
push

玥

想知道張繼聰係咪好多朋友 佢好似好好人

樓上突登講正名果d一定係知樓主邊個/藝人黎

想冼9佢一鑊 扮撚曬野

屌你老母 cctvb 高層

你覺得我點？

Lm

直覺覺得想拎樓豬員工證既都係係tvb做

咪撚理班廢尻啦，有咩想講咪講，信就信，唔信咪當佢吹水囉搞咁多野做乜呀

想起佢底炒佢呀？

樓豬潛咗水

智雯真人點樣

又開假膠post
去死啦

討論區咁認真做乜9 就算係波台撚到你 咪得啖笑

通常呢d post都係假膠

通常呢類扮員工假膠post都有兩個共通點
一 話月亮鏡頭後好爛口
二 讚axi讚到上心口
對上果個扮比人篤穿左果個係咁
暫時中晒
反而上面話對佢印象麻麻果個似堅係做過

想知有邊個有做押押押

呢d嘢老實講 當聽故仔笑完咪算 慘得過有班傻9係咪問係咪真

係後台聽過佢講

點解你地做個套兄弟可以咁垃圾
咁的劇本都出到街 重要係台慶劇

屌你老母
成班高層唔撚識創新 不進則退
劇本內容千篇一律 出埋d垃圾劇 以為自己大台就大撚哂？
同你地講 而家好多後生已經唔撚睇tvb
你再唔改革 就等收皮啦

啱呀,第比隔離貴賓台淘汰囉

*等

無綫仲有幾多倉底劇未播?

呢啲你自己wiki都得

宜家：
00後:老嘢先上FB

遲啲：
10後:化石先睇tbb

新聞部食撚屎啦 特別係姓袁果個dllm

呢個POST啲人我就信真係係大台做緊/做過啦

學巴打講樓主連講staff卡咩色都講唔到
純粹9up八婆八卦野
有留意開都講到啦

伍允龍同月光之前有冇野

姓鐘 生咗兩件嗰個？

淨係呢句都知你全個post都係鳩up
Ali臭格全行都知喎

點睇王祖藍 同肥媽呢兩條友

樓主花式撚狗

不like 佢 又有獎比佢？

邊個牙醫老婆阿？

鷲哥幾時先有新戲

鷲哥都知

佢打錯, 係脊醫

都估唔到 唉

留主俾人炒左未

無入過職何來炒呢

星星負皮卷真係照妖鏡嚟
串撚到

唔臭檔應該真係一隻手數得晒
fyy 智雯 千雪

見你咁講8卦睇下，真係好靚仔
仲估唔到原來佢已經40歲

同事話有人mon post 係唔係通街都放風先？會唔會其實專登講你知而你已經俾人chok左出黎。

證明劉佩玥真係好黑人憎，咁多人做佢

寸到呢d語氣...擺明介意有人唔鐘意佢

樓主呢

睇完呢段片之後 對佢印象好差

吳尊

呢個都唔知你都係睇第二個 post 啦

姓朱？ 入黎我office傾下

最後嗰下聲都唔chok用真聲講

睇完呢條片果陣就覺得佢無人地一直講到咁好

鐘唔鐘意食盆菜

我都係

09係佢癲峰嘛
而家已經十年後, 老了, 個人走左少少樣
佢係大熱果時
仲多才多藝, 佢係泰拳教練, 而且係漫畫家 (唔係業餘求其, 真係畫過連載(好似)), 個才藝表演就係想show呢兩樣野, 可惜搞到不倫不類, 唔知想點
輸在自信
輸俾輝哥仔
輝哥仔當年仲好青澀
捱左十年後成個成熟男人味出晒唻
佢跳拉丁攞獎, 做過拉丁舞教練, 才藝表演真係無得輸, 雖然青澀, 但表演時成個人發緊光咁
結果就當選左
輸俾佢都抵啦
事實證明 無綫都幾有眼光
terry 無呢種自信的光芒同拼勁, 佢係默默耕耘的溫和派
兩個都係土生土長的港男, 原來香港男人都可以咁高咁man咁大隻, 值得支持呀!

何廣培? 對佢真係冇好感

成千負評 啲人都on9

點會 你睇連登幾多個post係講佢既劇就知 低質照受

玩完

有冇同女藝員扑過嘢？

岩呀 無做野之後先發覺仲好多後生睇

有朋友做三色台，同佢接觸過話好nice

當年拍戲 佢好似嬲咗成村人咁 日日翻嚟口黑面黑 唔彩人 知道比人背後屌鳩完就話自己因為太入戲唔好意思

利申 前幕後

有今屆視帝嗰套

係呀

果套成日聽錯馬神叫佢柊惠一

樓主已被高層起底

原來阿豬阿狗開po 鳩嗡下 就可以撚到班高層
建議以後多啲開呢類po

可以報平安了 但都係唔講了 不過應該冇發現我
祝各位巴打有個愉快嘅聖誕

邊個女藝人,真人超靚女?

巴打冇事就好了
聖誕快樂

我想講埋呢個
陳瀅

你條柒頭肉唔撚肉酸啲呀
想起機就睇AV啦死毒撚

有 上原 橋本 不過有碼

笑左

樓主點睇偽人成日講粗口既文化？有冇得攪還是呢行就係咁？

幾時執

過一排開個新post 又講d野玩鳩班偽人
等佢訓唔撚著mom post

有冇得比TG繼續問?

千雪

反而想知個個fong e man劇評咩料
行內人黎？

又要驚又要開post

上原姐係邊個?
橋本係蔣加文?

無聊碌comment 見人用龔嘉欣個段黎比，睇完人地真係得體好多
外國都有類似野，真係得佢咁串

又要驚畀人炒, 又要開PO
開PO 又答D 唔答D
正宗TVB 狗
冇D 骨氣, 冇出色, 奶大台鞋底, 成世做狗啦

搵食姐
犯法㗎
我想㗎

條撚樣流架
連職員證咩色都答唔出
屌佢老母啦

有6粒睾丸

巴打可唔可以幫手打聽下蘋果廣告製作公司個廣告係咩事

上頭叫員工所幫手諗計谷收視
我地咪求其播條煙花片開搵打手開po囉

其實你知唔知收視點計

唔知呀 我想聽下行外人既見解

東張李x芳 真人點架？nice唔nice?

對佢最失望係揀個咁嘅男朋友

到底頒獎禮d投票有咩用

蘋果廣告製作公司個廣告係咩事

黃翠如份人係點？